大家點睇 前903女神 伊維特 E記

事源E記比班垃圾連登仔老屈，重出左我名。

我鐘意e記架 支持你
雖然你做左神婆 已經冇得聽你節目
加油呀e記

首先女神最基本一定是黃

其次要靚

屌你班仆街連登仔咪周圍屈人做雞好唔好
我睇完都打個突，屈我e記亂食band仔
同路女神比你屈

果時半夜聽佢介紹metal

仆街開錯台
cc台手足照幫我推ok？

連仔幫手調返去娛樂台ok？

我聽佢把聲訓

推 原post睇到你個喊
我都喊左
嚇死

我都嚇死

你們的女神

又黃又靚就係大家既女神

屌 呀姨黎嫁喎

屌你老母咩
扮撚到呀姨
個樣後生過糖妹

e記把聲真係好正

幫推(父哥迫)

連登仔d朋友連習近平都上過
無咩好討論

係幾正

以前有聽 妹妹妹妹
鍾意E記多過 99wing
好鍾意 E記把聲

以前只聽聲 冇睇樣
都係鐘意e記多d

E記走咗之後903好多年都冇靚女
正正常常做到節目嘅後生女dj都係得返急急子
係阿正來咗先好少少

慘到要講呀正

阿正都計咁商台真係冇靚女

完全冇視鐘雪
雖然上月走埋

ching收左幾錢

伊記係舊登仔黎 有ac

岩岩去Google 都ok
但e記真係好靚
當年去Google 我即刻講嘩e記可以做幕前

唔靚 但黃
是手足
就算係雞是手足都照撐
何況佢唔係

真名上高登？
好似有個叫伊維特既人

唔推佢x左你？

命緊要過錢

唔敢講

記得佢把聲幾好聽
唔知有無記錯

當時以為佢係組band時間接班人
好鍾意佢d恐怖變態故事
e記

啊正都叫靚女

妹妹妹妹
把聲好好聽

嗰陣點解要走

你個名咪就係答案

伊維特歌劇院

呀e 幾歲係個謎

如果做得電台仲要成日食band 仔就一早大把人傳啦，點會到宜家先講呀。

反而有個新晉一姐有過好多band 仔男友就成日聽到🙃🙃🙃

E記

妹妹的情書

童年幻想對象
晚晚聽住佢把聲訓

唔好去Google
美好的留在幻想裡

佢最多係都係白，邊忽靚
但一白遮三醜， 加埋個性格，係幾可愛既
但一定唔係靚女

大波

記得呢條女對腳1都好似唔錯

好鍾意佢
上年去咗睇最好的時光舞台劇 回憶返晒嚟
妹妹妹妹、伊維特對伊維特都好聽！
佢新個本書好血腥 同埋好靚

公道講句
呀正係實力派 不賣樣

新仔來講佢最好
呀正睇到唔好灰心 你搞Marco好正

由佢做妹妹妹妹到依家YouTube都仲睇緊佢

以前聽住扭錯台訓覺把聲好好聲

yes 內容不記得
但聽住佢把聲訓

兩個妹妹妹妹亂唱吓～求祈是但亂唱吓～
拍子one three two ten亂咁拍～ 凡事太對稱會有獎嗎？
Ｅ記，支持你！
利申：細個捱眼瞓都聽《妹妹妹妹》，仲記得112長數

E維特

妹妹妹妹
最光好的時

嗚呀

好正

妹妹的情書，e記好正
好鐘意佢把聲

題外話，佢好似出過歌

E記都有youtube channel大家記得CLS

悶極便自動放假 拍吓籮柚別管它

個節目係會講啲恐怖片介紹，中間會播下Metal 記得聽過佢介紹活死人黎明（好似係呢個名）

E記 FB YOUTUBE & thx E記陪左我幾年訓教

40歲未？

咪問啦屌

但仲都好靚

上埋熱門係咪on9?

利伸：ekee fan

似顧紀鈞

係，當年有買隻碟

E記女神
唔駛理班仆街

鍾意腎寫畀佢嗰幾首歌

佢本人同佢兩隻貓都好正

記得佢玩心理測驗
成日都唔中都夾硬話好準

屈人係雞個啲垃圾仇女撚係咪痴撚線？

睇唔出

佢都唔知算唔算dj
好似未上到位就走左

咁不如講嘉媛算啦
起碼有自己節目 我想一個人

當年妹妹的情書好撚好J
宜家都變曬auntie

Agger no more
又唔靚性格都唔係特別好
40歲人都無男朋友又無結婚成日神神化化就知一定有性格缺陷

Between, 佢唔係做過十9傷台DJ 佢咩都唔

走啦 過期老鼠 冇人想理你呀

過街老鼠*

我唔介意做老鼠🐭

好撚on9一定要結婚拍拖?

我係想講佢個樣似顧紀鈞

你講輪廓當然唔係標準靚女
但衣著打扮 品味 把聲 同身材高挑
成個package好撚好J

2020年啦
好心咪咁老套 用有無結婚黎衡量一個人
何況佢唔係一路無拖拍既A0毒撚
佢個ex間賣仔勿摸頭都不知幾正

你連佢平人都唔識就狙
似係你性格缺陷多啲

以前做賽車女郎好正

你連佢本人都唔識就狙*

e記

大家好 我係E記伊維特

邊度有得聽返妹妹妹妹？

脷環好正好好j

你又識佢本人？
唔好玩喇
我係仔都一啲都唔覺得佢靚
雞格
唔知你班老人家諗乜

把聲

你無反駁過我

我係唔識佢本人
我係J佢既成個幕前package
有問題？

宜家係你唔識佢本人
就狙擊佢本人有性格缺陷
連自己有咩問題都唔知

無腦真係唔好上討論區
同你講野一啲交流都無

佢把細路聲正到仆街

連登仔講野都信正傻仔

所以咪由鳩你up羅
上次女 今次男 下次女
上次話朋友食過 今次話你食過

走啦過街老鼠

block 7 佢啦

Blocked
愛身覺羅
#144242

花邊野咪撚推po啦
推埋上熱門你係咪on9?

過去十年最正一定係西瓜

佢同腎仔把聲好夾
廣播劇嘅話 冷血動物好好聽

鍾意聽 妹妹妹妹

13E 99wing

仲有家媛嫁

咁撚老,免費都唔上啦

首長吻好正

腎仔

由妹妹妹妹開始認識Ekee揮手區
表個白先！好鍾意你呀！我有聽你嘅YouTube live同貓樂無窮㗎

呢個到而家都係我最愛嘅903節目

好鍾意佢

好記得有一集有聽眾打上去時爆粗鬧屋企人
俾E記同wing要佢on air道歉

E記正呀

塔羅 魔法 e記

我ex黎

冇冠冇到傻左？

兩個妹妹妹妹亂唱下~

利申 上年最好的時光舞台劇自己一個毒毒睇

同e記一樣
扭錯台

急急子我曾經聽聲以為佢係靚女

港父有冇聽過佢嗰幾首歌

初頭做萬世巨星幻想佢係阿雪咁既樣

冇呀
我聽E記只係中學聽電台識佢。

好cute呀救命
有聲
正！

live 緊

回家再談，要記住，記住我電話

尚有工作但仍只想揮霍 細路細路咪扮好學咪做作

睇緊呀

3:20開始

E記話你無聊 離題啊

幾好聽呀快啲上YouTube 聽下

你原post 果個咩post 黎

903炒細so

當年艾粒不斷保護佢唔俾佢出樣住

明顯佢係走性格路線

回憶返晒黎

男孩步伐別太快
臨別拍拍照好嗎

係咩龍舟嘉年華睇過佢呢隊night ghost orchestra 既live
真心正大band陣容，有曬管樂器咁
可惜而家好少出live

你我恍似一套戲

Ekee x 張敬軒 只因喜歡你